踢爆(踢爆眾籌［澄清］!!!!!!!!!!!!!!!)

呢個係p 上去嘅，正常日期會係中間

Who fucking care

我果個係咁

之後佢發覺7撚左，佢就post冇p嘅出黎

唔洗推